[笑 vs Scott fish]LA Lakers及迷羅 討論區19

Let's Go Lakers!

Rookie rookie

Thank you Lou and Young

Thank YouDLo

Ice in his veins

Boa好波

10 分了, 又幫人Career high

邊撚個嚟咖

To完未

比唔知邊個打爆

牛真係一舊砂糖一篤屎

唔打啦 投降啦

可唔可以換識打波geh落場

我湖係一隊偉大嘅球隊

睇唔到 但條友係咪Lauri

nope
bleakney

4個唔識打既拎住個波,識打既係度陪跑

沒人識佢

who

Hart 都可以收皮

15 分了 ....

馬要同班廢嘅同場

笑到仆街

已經俾人炒緊

對公牛都輸

所以咪不知名人士

牛比人串了

出夠班sub未呀屌你老母walton

jc 呀
randle呀
walton呀

馬好慘 唉

得馬係識打波 點打

睇到嬲

比公牛都打撚爆

有冇人講下咩事

明眼人睇到bench 今日唔掂都硬係唔換 , 咁後生就腦閉塞

完全無人控制節奏
JC 9打

同jc+牛同叫可以參與進攻嘅

又出鳩陣

Hothand 一個foul就換撚走人

屌你我仲買撚左三文治諗住lunch睇波
都係出街食算

仲唔炒教練？

Jc眼裡只有自己同牛

Leading Point in the paint 56.2 pts per game
個底有咁勁咩?

屌咩

仲要比人full court press

肯定班契弟以為自己鸁硬啦 成班亂打 心理質素真係有啲問題

人地公牛coach都醒過你呀walton

bjai

真 唔知你係到做乜

有時真係唔係想反禾，但佢d換人係咪on9架

kuzma

kuz+b

得阿馬係生性

Ball Effect

bjai呢

B仔又高又手腳 成日un一un就入到樽

Walton食屎啦88

依啲先叫打波架嘛

馬+B

想問外國有咩forum係類似連登咁即場討論場波 想知啲鬼佬點鬧禾少

重有疑問 今季幾撚多次邊個打得順即刻換走果個呀 set撚左時間表換人咁

馬真係勁

Reddit

個不知名人成日用手推人

lakersground最多人架啦

人地對面個bilibala hothand都唔會俾人換走啦On9

走撚完步未

雖然Ball好多on9 play
但有佢係場真係run得順好多

個腦生屎

明顯tip啦

對面準到

ball 鳩完未呀屌

b....

夠啦 唔打啦 投降啦

3分放題

人地球球有pick 同wife open ..

準撚到

屌你打公牛都柒到咁

公牛打撚到GSW咁

屌你 對面起哂q

屌條女柒到

唔識防3分？

唉，唔通打紅牛都g

一上黎見到個個屌潮人

掉炸彈

打太陽都輸喇

多謝walton

抵屌

多謝JC+牛幫人起晒機

bjai 1-7

做緊乜鳩呀係到

救2-5pick

Kuzma

Kuz要刷career high了

馬cls

指FG ? 4/8 拎緊9分wor

kuzma當自己kobe

因為除左B jai 其他隊友都係 Ryan Kelly

ball

ball 2 7 3 1/8

#walton躝

Lonzo 球球都勁空 全炒

屌 完全冇戰術可言今場

繼續吧

有撚排練

牛真係好on9
每次pick 左都係等於無pick

lonzo kuzma 又上腦
kuzma d option做隊友真係好灰

對面放射
Lakers冇射波

仲要掉炸彈

反而對家勁有用

次次都未pick撚到就向前衝

kuzma 起碼都叫入
但係唔可以上腦
但係ball真係

起碼有做到take shoot先。。。
反正冇乜更好選擇

打公牛半場輸緊56-42 真係笑出黎

隊友咁廢自己上好過啦🤣

kuzma長期走步 要改改

bjai今日都唔差啦

kuzma望住D隊友仲灰

randle jc ball

今日kuzma + B仔叫做出救下火, 其他

kuzma要run多D戰術先出手
次次D出手太簡單
lonzo勤力D搶板同防守 防反再push
今場大家都打得好自私 再加上人地食左藥咁準

行過

唔該唔好再出咩 zubac josh 出黎練波

kuzma已經成日轉波

次次廢隊對湖都會有一兩個食左春藥射極都中 , 仲要係不知名既人

睇下人對面用lopoz打low post幾簡單高效😅

證明我湖輕敵

隊友不給力，傳到空哂都唔入，不如自己去

對面有備而來

真，第一節尾已經換bench出去，仲要未領先

個D似怕俾教練屌hold太耐 那那臨dum走個波既感覺
唔識講

係咪已經可以唔洗睇

yup

準備20 分了 ....

今季最差一場

做緊乜撚野呀

完全係睇唔起對家

第一節換走最勁果個 然後慘敗

板又唔搶又傳失又走步

衰撚過寶覺

trash walton

人地就輕鬆mismatch,
我地就中鋒硬爆中鋒

馬又18分

要反CUP 了

21 了

Ball 終於入啦屌

ball終於有

終於有3分

Ff少陣。。

終於有了

lopez好似youtube 0.25速度

中point

shoot個下我屌左出黎
好彩入

Ball 真係好大壓力
佢入個下係如釋重負咁

屌咩亂咁射都入

可以唔洗睇

訓醒就見到比公牛炒

冇眼睇垃圾

4個企晒係出面

今日隊湖人夠唔夠永倫打 ?

對面準到pk

BLO射3分

馬.B仔 KCP 係出面望

波仔搶板

WALTON

吹what

3 second

吹乜野?

on9 Randle

D中鋒要黎做乜架屌

吹吹吹

好多白痴Foul

仲柒撚過上年

唉

有今日垃圾波啲進攻

牛勁到

第二節好撚廢

下啖就係屎

Kcp 鳩射

今年D box out 仲廢過上年

好怕佢key 波快攻

牛一想演野就食曬屎 知道再輸啦就正正經經打啲死人心態

KCP 球皇

kcp呢球高比都唔會咁樣接黎射 好彩比佢draw到foul

牛

屌牙 又話牛廢

牛！！

反CUP

牛開始殺人了

不要燈

牛瞓醒了

其實如果愛滋佬無心養牛就不如放走佢

支持牛以後只用左手Finish

6分

迷牛牛黨員可以上水了

牛究竟係勁定廢已經分唔到

牛今日d block

有腦就勁

牛，一千五百萬一年

但成隊BENCH 冇反應

牛好波
但求你唔好上腦

牛比人串完嬲左

只可以打後備
幾年都無改善右手同shooting

hart

蝦

追返

射九中二比人收縮內線梗係比人打爆啦on9
用下腦啦

Hart

成班訓醒

牛good d wor

1 point game

又反杯

反cup sesaon meta

訓醒了

頭先個1on1 上腦vs上腦

仆街
牛high大左就好驚

改名改到我地動物園咁
豬牛羊馬蝦=.=

牛牛有球權唔上腦真係貧民版lbj

我估公牛要tank先咁

湖人d bench有計

只限個身體
bbiq係mcgee級

上半場睇到我想死
下半場

食住上呀

無片鳩UP傻閪又出黎柒 仲戇鳩過思覺老師

牛下節肯定嚇死人嘩癈

其實佢前果十場都係咁
係湖柒

Jc hero mode???

性格問題
情緒化 頭腦簡單

諗住9射tank

點知入曬

但係有starter

好出奇咩

唔上腦有硬爆落底finish 交波比pick 有時有埋key pass
上腦就得番副計

仆街似啦

仲不停foul

牛carry

有無咁準牙 = =

牛轉身fade away都有埋

diu 咩 valentine

valentine deep 3

痴撚線

no foul

mola mola

個valentine 準到curry咁

屌

換人啦

牛上曬腦 咁容易換防做咩尻 以為自己好型

Bjai Kuzma Carry 唔該

真係唔好有期望

屌 中肯

牛衝住去換防 搞到個g要去mark center 牛真係冇腦

走步走到

點解你冇諗過 點解隻g咁容易比人pick走

jc組織 嗌完都得返7秒

平時都係咁,但協防快所以ok,不過今場慢到

tie

josh hart ！！！！！

牛蝦combo

Tie

牛係果個位居然會交

牛竟然識傳波

Josh Hart wow

牛死位轉到Hart wide open

我都以為會上

今場有腦

牛竟然有埋

牛個腦無生草

牛係都要人走到佢心目中個位先肯交

上唔到咋，有少少空間自己上左

正想講

我見佢唔交返外線已經驚

咪玻璃啦
都無叫你又出黎柒

裝左腦

唔好轉陣唔該

半場個bench sharp醒哂

上半場先無完腦黎

依隊湖真好野
你以為佢追唔到佢就追到
你以為追到佢地就追唔到

已經等睇to

打得好,要BENCH下

對面公牛喎

josh hart個rebound真係辛苦晒
要頂個centre
叻仔

平時無位都會鳩fake到上到或者走步為止

轉個頭搵撚到未姐 好撚想睇呀屌

Btw, lavine幾時先出得

換豬霸出黎稱霸禁區

牙牛=.=

牛d pick

呢個陣已到極限

要換人啦

岩岩果球咩事

仲唔換……

話左啦
又拉返開

換個centre 啦

好似得返1個timeout, 又唔foul

y人地起親手都入

仲唔換blo

mismatch對位對得岩,下下高背高打

走步

nice

bjai防守好勤力

牛永遠企係隊友隔離做乜春

b係咪以後都唔射波?

屌又唔練罰球

咁都and 1

bjaiiiiiii

出現了 牛

b!

個個攞完板都唔比波

Ingram 給力

Ingram

Bjai and one !

吹漲

牛真係幫唔落

食屎啦 牛

球證幫到盡

B!

tie game

89-91

反了反了

bjai 真大佬

kcp-6

KCP 企位靚 !

反杯!

Blo 今日啲三分唔掂

下半場馬仔好靜

唔反了

入左就好撚型

呢場都要打得咁辛苦

blo 咪shoot 3啦

想緊湊d好睇d

哇!!!

kcp又-6

KCP!!!!!!

kcp!!!!

頭先果下波仔上得好快

叫你比片仲撚靜

what啊

on9 kcp

大家講緊場波呀 你好撚煩呀

Block得令

收起BLO...

呀救命呀痴撚線

KCP again!!!!!

kcp今日咁-6

kcp!!!

Long pass 3

kcp

波仔

KCP !!

kcp真係吹佢唔漲

Hero mode

ingram

堅決唔迷卜

kcp 快攻3分真係。。。

牙波冷靜到。。。
20歲痴線

唔會迷-6卜

IG 依下勁到

Ingram hero mode wo

bjai boss

好波

Bjai 咁勁

BJAI !!

b依球好撚勁!

Lakers 防得好wo

kcp－6籃板

反卜黨又解散

Kcp

kcp 幾個key play
個off rebound hustle 勁靚

無啦啦叉把嘴埋黎 你又唔覺得自己煩個下好撚野喎

掂啦

無端端off ball foul ball?

哇屌又有

kcp +19

波+/-值好撚勁wor

明明試過比人拉開成廿分

鸁了

岩岩咪有條友入完樽串鳩牛拎左T既

屌你出左去食飯冇睇你同我反cup

2 罰全炒....

又KCP

kcp又板

痴左線kcp

KCP

大約年係唔同啲

kcp呢分鐘咁勁搵唔到位反

係係度就輸左啦

反卜仲有咩好講

上左電呀
咁撚痴線嘅

又tip 到個波

kcp is hot

反cup成功

羸了

牛要串返個條友了

二連勝

要迷卜了

最尾10秒仲咁chur

KCP 8 REB

nwaba

明明牛同Jc carry 第三節

開kcp咩事

on9卜黑鬼黎講都算幾靚仔 成個Pharrell Williams咁
不過堅決不迷

KCP最尾係GOOD GE

有taco 食

最尾幾球clutch shot

b仔依場好勁

講得好！

巴打現場？

carry

唔迷卜但不反

其實而家係練緊打逆境波姐

贏波易撚到

bulls tank

唔反住

又唔似 個教練用緊到

第三節 牛牛
第四節 kcp&bjai

This nigga a Center with all those Rebounds😂 ok Game for Lonzo
Youtube 見到

唔做啲多餘嘢咪幾好，今場靠佢埋尾

升撚左頭八

睇唔明究竟係勁定廢

B仔幾球格硬上都入

上番第8

Walton唔係玩亂換人會再高d囉屌佢老母

咁都有第八 我睇唔透

贏咗公鹿同太陽個兩場隨時 10-8
同埋西岸太癲

同上年一樣 強隊未磨合好姐
同埋今年未有主力傷

全隊射波最穩係佢

但有時當左自己係拿殊

好似curry 攞尾彩

波d 射波真係要要搞搞佢
但最尾有一球rebound 跟住長傳

其實無左爛屎差左好多

bulls blew 19 point lead

成場都幫到手追分叫攞尾彩

希望聽日正正經經贏埋國王同之後大飛

有爛屎你就冇咁強進攻能力姐 同埋防守又唔會話跌太多

下場要call caruso了

上季啱開季射3分射到起晒q
今季就唔知喇
莫非真係關防守事

沒左Nance會比短手芬屈機

發覺今年好易反cup

亦都好易比人反cup

有番nance我地班sub搶分易好多

望番咁多場

通常輸都係輸d playoff team (除左太陽）
其實合格有突

好似對大飛出得

有沒Nance 其實防守爭好遠, 隊波好多苦力都係Nance 做去填補其他人
同埋板會穩好多

反而有nance唔知會咩組合出場

邊位ching屌Walton換正選出黎啊
岩岩識波帝係公海笑鳩你地啊

正選可能冇kuzma

合理啦叫做

上年幫小牛同76起機

Ball + Bjai + Kuzma + Nance + Lopez 得唔得 ?

邊個外圍射波？ 如果bjai識射波就ok
但係佢球球都剷入去 點打

臨尾KCP D hustle係幾好既 Clutch threes好在真係入

唔亂換人會贏多2場

lopez射

但你放Nance 出黎收走 Kuzma 都係沒人識射波嫁

Yes ball去搶板算喇

我覺得我打後備好d 可以搶下分
但JC 同牛成日2打5

Ball 搶板

其實nance真係好用
而家防守同有nance個時差好遠

明明場場都咁屌
今日撞手神姐

唔係第三節牛單打carry 輸撚左啦
關換人咩事

無左佢成日頭兩節比人lead

起碼唔會俾人搶左咁多off reb輸咁多second chance point

nance打頭4-6分鐘
進攻出事即時換返kuzma

上半場未領先換走著哂火既kuzma點計

blo 今日連細佬都打唔爆
雞肋左d

4/4 三分2/2 一個犯換走

Ingram 如果好似今日咁多啲呢啲時候打就好

人地好似係笑緊你地第四節

其實下下都爆對面有個勁少少既底都好難搞
希望下半年可以試埋其他野

馬應該要做返後備救火員
NANCE出返黎,
正選夾BALL,串連比B仔,BLO打
後備陣可以牛+NANCE,唔駛出快攻之鬼

kuzma 今日第四節唔掂
佢就會有得打

空曬都要剷入一個已經有4個人嘅底

佢射波唔準

快攻之鬼hold 緊個連續出場紀錄
比面派對都會比佢打

其實入公海post係咩心態

出少D is ok

此前的比賽，庫茲瑪已經連續11場得分上雙，今天也早早完成任務，他成為湖人自1993-1994賽季以來首次能連續12場得分上雙的新秀，就連高比-拜仁當年也未能做到。

Kuzma > Ko.........

後生仔都係一時時, 有時NICE PASS,有時9上

新球王

kuzmamba

當年kobe新秀

差起碼4歲

最後KCP +23

渠
拒即系反吾反禾架
巧難捉摸禾

同埋冇咁多上陣機會

照反
反到入Playoff

5p滾啦

假膠嚟

反cup

果然大家刀反禾

入到playoff咪唔反

攞到cham咪唔反囉

3連霸咪唔反囉

屌你地老母
即係反啦

系

kcp一定會係正選唔洗諗
牛打多幾場就走架喇 唔洗煩

真係新棄佢啦 咁既打法好難搞

換咩呀

重點係補返咩人

其實佢重有好大用處 , 某D 緊急時候佢都幾有用 , 求佢唔好上腦
最重要係唔要佢你可以補邊個?

今日牛打到j mon green 咁
有防守 有激情 有分波 有半個腦
球3分炒左 唔係仲得了既
唯一挑剔 個pick仲係閃走

IG啲進攻技術真係好小
有時一見到佢拎波都估到佢下一步想點
希望佢下年可以練好啲射波同step back同埋比多啲信心自己 佢有時唔夠決絕

跟kobe學嘢啦

球球hold幾秒crossover，之後衝入去

選擇問題, 上場果球up and under 幾鬼靚

點解kuzma 可以第一季就場均20咁撚癲

應該咁諗，依家得剷都可以有～15ppg
下季有埋射波就不得了

進攻手段多過好多人了

話說終於知道牛點解咁樣做pick啦 係想拉空間比人鏟呀

我當佢今年已經8成頂，都會入到asg 既球員

講左三年了

個死人pick 係害鳩隊友

明明上季有 post up ,有 pull up ，up and under
今季乜7都唔見哂。

係想隊友傳比佢鏟下話

LAST 5GAMES 場均20姐
宜家18場平均16.8分

好撚勁

要讚下咁都選到佢

新人排第二, 公牛個Markkanen第三

愛滋-6喳

Lakers:

13 turnovers in 1st half

1 turnover in 2nd half

輕敵

佢閃走個下個roller都未開始roll

愛滋打咗幾多年波呀，佢會唔sick ball?

不如聽日開始打playoff

繼續打落去上到18其實唔難

kuz 吊打dunn隻傻鳩四年生

打埋聽日
要去到下個禮拜二先有波睇

馬仲要命中成5成有多,
但近幾場講緊30分鐘以上,
Nance出返黎,出場分鐘可能少咁D

比牛d分鐘佢啦到時

上季進攻技術豐富好多
可能學高比咁話
每季精通一樣技術

都係個句
如果一隊波圍住牛黎打 牛會發揮得好好
eg 今日第三節

wa 屌今日 nba top5 play 全部有湖人份

突破盲腸
認真定假膠

我湖掘起了

牛要做主角，先會表現好。

戰績好過okc, 奪得PG不是夢

熱血輸波都收貨了

最緊要唔好有人傷

之前我係反牛幾唔中意佢
今年對佢改左觀
覺得湖人而家哂緊佢時間

去到playoff team 佢未必有咁多上場時間

希望有重建隊肯比佢揹飛

湖迷報到
今季都係希望打得好過上季
只係覺得ball仔應該要average pts+ast double double已經收貨
牛生生性性
古斯馬繼續keep左+突破自己
ingram比上年叫進步左少少

吹到
派佢上場就自己拎哂球權又唔係打得好都叫湖人哂佢時間
我都好想湖人唔哂佢時間送走佢

其實牛好明顯仲未係擔大旗既料啦，冇獨當一面既能力wor

睇highlight 我b有少少似上季尾 好有信心喎

average double double咁高要求

形住小牛會出offer

籃板double應該最易

其實average 10分+10助攻都收貨
不過我諗街場阿伯射波都應該準過ball仔

係喎

你check 下對一個新人邊個助攻得分場均上雙先啦

少之又少

宜家全NBA冇人助攻上10
登登排第一9.9, WB,WALL都係2X分9助

牛得一兩場好波
睇番佢開季個兩場，一冇左正選位，就亂9咁黎，打悔氣波。

最攞命佢唔係用行動去證明自己。下下想做焦點，個場只要佢型左一球，佢就會有腦mode on ，否則，成場都9下9下。

都近幾場，牛表現的確比季初好

一開季仲諗住對佢有期望
點知期望太高

登登 少左應該因為paul黎左 (不過paul好似打得2-3場)
wb真係唔知夾唔到pg melo定咩..比上季打得冇咁好

岩岩上網睇左..原來對上一個rookie average pts+ast double double
係 mark jackson (1987年draft)
13.6pts+10.6 ast
封左塵30年

只係想講10 + 10有D不切實施
今季波有1X + 7 +7 已經心足(宜家9 + 6 + 7)

我返黎現實啦

10 7 8 要有啦

fg上返38%

其實BALL組織同籃板都冇問題,就係差得分姐,只要FG上返,得分上到13UP就爽了

癲狗收左皮

lavar ball又然

大飛rip得

Shaw said the current Lakers team has been working hard, before adding, "Last year, we had D'Angelo. He was just bullshitting all the time."

Shaw

咁mean

人地都唔喺隊
仲要係咁公開話人

(笑)

我又覺得
制服組一定知多過我地

唔少都話DLo 訓練態度唔好

Byron Scott

Dlo得罪湖呀？

今季發奮左

做人冇PR,食得屎

反羅第一人

懷疑shaw係(笑)

究竟羅個時做過咩得罪咁多人

應該得三傻自己同nance同佢friend

鵝同雷都嬴,今場唔可以輸

Kendal Jenner

無人睇?

黑鬼文化做過一次25仔好難frd到

都未開波

仲有幾個字先開波

未開波呀ching

尾場又遲開

所以真係明點解要清

宜家仲射緊波,隨時11點9都未開到波

灰熊豬波

犯眾憎
其實唔覺牛同Jc 同佢好fd , 感覺似普通朋友/舊同事

牛咁單細胞同佢有frd做都唔奇

牛結婚好似無請佢

應該得nance係同佢真係fd

JC同佢孖公仔咁,點會唔FD.

開波了 !
LINK :

bjai nice feed

水鬥水

kuzzz

BK 連線

BroLo

做完25仔 平時場上又指指點點 又唔做好自己本分

垃圾Brook

攻同守都賣笑

有無第二條link 上而果條睇唔到

同得kardashian家族有關嘅人一切都

odom

但Jenner好撚正

試下呢個

Ball 同Fox 一樣垃圾

lonzo 剩係識搵kuz

等我carry 算啦

Orange juice

FOX係咁AIR

利申冇睇 點解兩隊都咁廢

Brook我屌

唔得 個play button次次去第二個網

zbo

比人屌打

Randolph朋友隊

真係又要你Carry

牛對ZBO

咁你係到試下邊條link 得

Lopez廢撚到

fox 3球air?

廢撚過Ball

要輸了

爛豆腐恰BLO唔夠快,宜家比牛恰返

nice 練體能

琴日反cup到今日都可以吧

又成隊死哂火

點解人地咁準

睇黎又 no need see
Lunch 落去食算

一開stream lakers冇入過 kings冇炒過。。。

back to back 呀

湖人防守廢囉

無左nance真係場場一開波就比人炒

波一落埸就被人拋開

又係TO 出事

又想玩熱血反cup牙

好亂. 我究竟睇緊乜春

個個一有波就自己打 上哂腦

flop?

BOA D 3分今日咁準既

做到野

omg lonzo

嘩 屌

BALL單手

Ball

係咪第一次出bogut blo

好似係, 我一直都好想睇下咁出有咩效果

又輸

雙塔

呢排中意熱血反杯嘛

個波係JC到, 佢2個跟唔切

jc

太慢了

出牛比較好

屌你又出on9陣

BLO BOGUT陪JC跑步

擺2個中鋒出黎又JC同BOA都唔識無球跑,完全打唔到陣地,變左睇JC9射,托咩

主場

練下體能同埋幫JC搶板

Ball 3pts

要反禾了

JC 又上腦

唔夠膽射

FOX射波好廢

屌,明明B仔可以打FOX, 牛企係度做乜撚

Ball Kcp Ingram Kuz Ranlde

呢個陣應該係walton既追分陣

咁空都唔入

Ball真係唔會無信心,即使3分命中好低,但有空位一定射

BALL

fox個樣都幾得意 成個小朋友咁

又出鳩陣？

今日應該反cup 唔到了 ..

單打戰術

kuz 上腦了

罰球都唔入

比波KCP打啦...

今場

個個都係帶一步先搵人比

唔想睇熱血反cup想睇穩陣鸁波

牙波協防勁到

ball good defense

randle

屌 傳埋D 鳩波

diu 唔撚練罰球

罰球黎講成個聯盟係咪我地最差

4球全炒。。。

波控到鳩下鳩下，又俾佢搵到人傳

fox邊度勁過波牙

呢種黑鬼周圍都係啦

打完先bin la -.-

Fox上限wall

投降 不打了

Fox 射得廢過ball

Ingram主動少少喇
上半場起手次數最少 同boa一樣

wall大隻d 但一樣快
防守又好d

都幾難發展到上限

有球明明對住FOX可以爆, 偏偏隻牛企住係度, 焗住傳去另一邊

lopez 轉身慢到

DIU BALL .....

夠啦

ZBO好癲

撚鳩Blo

kuz

Jc

牛又上力

咁都炒樽

一早俾b仔打啦

牛守黑熊幾好

屌。。。炒樽。。。

KUZMA個球炒樽

模版

動物大戰

今場支持出多啲牛

要求第三節先出牛

橙

反cup神器

真係好似俾隻牛撞咁

熊=老左既牛

今場馬真係輸身型

牛d傳波盲都知你傳去邊

成日都MISMATCH

搶分搶上腦

馬好差

其實平時都咁打 不過今日唔入。再加上防守mark唔到大隻佬

隻手長到

kcp點呀你

防守可唔可以好屌屌呀

shot selection 都有問題今日

屌你老母kcp b仔舉曬身要波都唔比 又to

KCP真係好垃圾 trade撚左佢啦

WCS長期對住啲GUARDS

唔識傳波不如自己射

Clarkson....

he travelled

b進步左

馬仔今日慘豬

即刻贖罪

一定有進步嘅

頂我delay

kcp勁靚 捉曬路

what

KCp好鐘意一淡砂糖一淡屎

咁都吹 ON9

吹乜鳩

咁都守唔住7分

我湖對爐主都咁⋯

其實哨有啲黑

好多無謂既TO

垃圾

追極都9分

有幾球打撚哂臉都唔吹

牛係唔係都換防
仆街 叫hart 去俾人屈高

不打了

頂

molamola

又travel喇阿fred

完

屌你老母黑到

JC 岩岩個PLAY咩料

對帝王都輸 訓教算

著立邦先好學人走步啦

要收blo出返牛啦

沒啦 拎唔到分又守唔住

ball kcp ig 馬 牛 啦

BLO賣笑

Lopez 今日發撚緊夢 , 守又廢, 波又入唔到

收牛做乜鳩

屌湖點解可以咁屎波

垃圾 Lopez Kuzma 0防守

琴日已經係咁

尋日都係咁

今日可以收皮了

成隊進攻啞晒火，無防守無籃板

傳多幾球都唔願

我地個分牌壞左？

Blo又垃圾，三分已經開始轉身

仲唔出牛

唉唔睇了

on9

b!keep it!

一路得分 一路失分

人地準撚到

乜撚野防守

垃圾湖

熄機

冇眼睇

Mance出返就 雪blo 啦

Tank多年啦屌你老母冇眼睇

點解換人個

防守好似穿左個癃

點解換人個速度咁慢

點解可以屎到連國王都輸

Luke死要練陣，Brook比人㩒撚住嚟打都照用係咪on9?

啲防守 籃底都睇唔到

睇完飯返黎都係無變

換走jc未

成班無左個腦

發緊夢

對blo 表現不意外
咁多年都係咁
得進攻 防守唔得
進攻有時仲會啞火

買撚左外賣返公司睇ga
屌你

傻仔

曬左成2分鍾先識換

牛啲傳波下下都好危

準撚到你呢

唉 練波

WCS又對住GUARD

收bjai

又吹

屌你老母luke walton真係比人煲大左

殺人傳球

Kuzma啲傳波似牛

屌垃圾馬 食撚屎啦

你個名

屌你老母

D 快攻把握力差到

仆街 打隊垃圾都守到咁

屌你老母臭閪 唔係垃圾馬傳鳩波 岩岩球士氣波唔同哂啦

對面都拍曬手

蝕撚哂道氣啦 kuzma

仲吹捧馬

可以放棄了

可以收皮了

垃圾kuzma 戰犯

可以出大後備了

得啖笑

屌你老母 kuzma 上曬腦

寧願佢自己上炒左佢算 4打2快攻

可能佢地先係救星

13分一分鐘變18分 好撚野 唔睇lu

仲以為湖有望前八 點知癗贏湧 湖輸蝗

發下夢好喇

最後咪26-56

唔撚該全部鳩射3分算

小牛同灰熊啲highlight仲好睇過呢場

垃圾馬又鳩黎 好彩牛有板

Kuzma上哂腦 仲夠膽話自己高bbiq

仲收b 無言……

換走閪馬啦

今日b打得咁好 仲唔用佢追分

kcp做咩鳩野呀屌你老母

練陣緊要過羸波

熄左
太肉酸

可能因為有個巴打叫成隊尻射3分

就係你d廢柴sf 同廢柴sg 夾埋先可以玩鳩湖fans

CBA打NBA

收得皮了

對面無炒過

WCS都打爆你

頂 咪撚炒罰球啦

屌你老母閪馬食屎啦

鳩射

仆街 岩岩kcp果球真係當自己高比

又炒 廢柴

真係曬左b 今日咁agressive。 一陣冇機會鸁你先放佢出黎 真係on9

熊完爆牛

可唔可以變通快啲

比36歲爛豆腐屌爆

收皮

一係就唔俾佢打

叫b第4節唔出依下真係幫唔落禾

3分鐘輸20分放後備玩啦

想整傷d正選咩

on9 仲要幫人刷career high on9 on9 on9

好失望今日 ...

收皮啦

反cup了

依家先入屌你咩BALL

Feel到KCP真係當自己係大佬，拎波就亂咁舞

BALL咁就執個10 10

後備9等3 mins

人地尻掉都入呀 真係對撚住依隊湖人隊先做到。

波刷下數據又可以放工

真係on9 b做錯咩

戰犯 kuzma lopoz jc

我覺得係今日全隊打得最好

見到個賽程就知要6連敗

講真 KCP頭三節都無咩波掂
JC KUZMA撚哂啲波

射得7球波

根本就係啦 痴線 啲潛力真係潛曬係個板凳到 。真係俾人笑到面都黃 打得咁撚好都要俾人收，依家係sales都做唔撚到呀on9

walton好大問題

見到佢有球扮kobe射 我真係希望佢之後幾場都唔好掂波算

教練問題

zbo+wcs 22/34 fg

見到X2 拍幾下隊個QUICK THREE

究竟Walton 要練陣練到幾時?

今場戰犯一定係禾 無其他。

真心燥

果球之前仲要係有個勢追分 ，佢撚完粒波之後…完

me2 第一次睇係因為個教練燥

練哂成季

點解kuzma一場可以射17 球 b Jai 得7 球

成隊都係,下下追到10分鬆D就整個TO輸返落去

真係曬左B

b今場好多博foul

問下walton 點解唔run the offense through ingram

問下walton點解唔出ingram

其實我覺得係戰術問題，walton應該無一個清晰定位比佢地，完全睇唔到進攻有咩戰術可言

好似打街場咁樣，自由發揮

同埋kuzma d 防守 nance 快D出返喇

其實佢第三節打哂12mins
但係第四節又放佢入嚟打頭個幾分鐘
跟住又收返 點解唔第四節開波收佢
大約八分鐘到換返佢出嚟
今日有防守 有進攻

唔想鸁掛……所謂未來核心都係用黎坐板凳，我佩服了

擔心馬仔真係當正自己係大佬咁打

比其他隊養神早18 ppg 喇

同埋randle d pick次次都行過咁

俾media咁捧法真係好易心紅

進攻表現蓋過左佢防守問題
第一節有球long reb 發呆
睇到嬲左
今日進攻都唔掂
同埋有無人覺得佢成日3分線pump fake
fake得好假 同佢真正射波姿勢唔同

係 無人理鳩佢

起碼有得落場打

佢習慣攞波後fake1下先，有時會有用，不過我覺得會拖慢左個切入時機

無論自己切入定分波都拖慢左進攻

開始要反馬了..

因為前排佢d pump fake first step成日走步

呢排fake慢左

過人唔係剩係得pump fake first step
直接過唔fake 得唔得

算啦kuzma今場真係幫唔落
shot selection要改善
俾多d機會Ingram啦

Wa diu kuzma都要反了

準備反全隊

打得唔好就要話

一輸波要捉戰犯是常識吧 理得你係全隊開季以黎得分最穩定果個

所以咪睇定d先囉

反啦反啦

屌連傾屎都輸

輸咗俾太陽 仲有咩好怕喎

主場戰績屌打作客

呢到興逐場論 上場KCP英雄波quick three入左就吹奏 今場炒粉就俾人話扮Kobe

冇計啦

冇睇, 今場輸咩?

kcp 根本唔清楚自己定位
尋日入左 鏵哥都屌佢架

walton

簽佢返黎想佢專注防守 同Brewer一樣幫手做榜樣俾班後生睇 防守方面佢交足貨 可惜進攻成日做多左 鍾意打英雄波搏表現 往往佢一拎波就破壞哂全隊嘅進攻節奏 佢參與得太多進攻 起手次數有時仲多過班後生core Walton要正視下呢個問題

要一個27th pick嘅rookie擔大旗真係好chur
b仔上年嘅post move唔錯 唔知點解今年冇哂 淨係drive in

輸比最撚垃圾個隊

死撚哂去啦

你幾時出得番

無左你頭一節成日比人攻爆

Walton expects to have @Larrydn22 back after the 🦃 break, ready for the next game. Will confirm over the weekend at practice.

今日caruso 係G-League poster

馬無乜關鍵得分能力同無自主進攻能力
今場仲要暴露左無籃板同防守既問題
佢終於到左新秀牆

好事

早d改

點解B仔係要鏟入去 眼見佢鏟入去都比人撞出去

其實尾段要靠3分追分 Kuzma又死死地火 KCP自己黎都合理

輸比太陽同國王呢兩場真係死撚左去

似係專心練緊剷籃 適應緊NBA既身體對抗 唔係無可能上左腦咁下下都剷 pull-up jumper都唔射下

唔知點解覺得b仔好慘
Set埋d on9 target, 上陣時間/球權又 on99
下場開始無條件撐b

佢而家做組織好過

認同。對抗今年好左好多，上一年，有少少body contact 都一卜一碌

要求唔高 練到antiahsfoko個身體都收貨

波仔落場
b仔做playmaker

反正佢都唔係用嚟得分
佢好似呢幾場做組織

而家馬係打得最好果個
但講上限始終B仔最高

湖人成隊暫時無邊個可以第四節takeover
大家都好功能性

Walton set下play比b仔啦
唔想成日睇住b仔鳩剷

B仔近幾場係18+5+5, 但今日又拉低返

無反過

Last Five Games: 35 Mins17.0 PTS 7.0 Rebs 4.8 ASTS 1.4 BLK 48.6% FG

其實今日都33分鐘 但尾段唔好真係

可能已知大勢已去

Kuzma垃圾

反馬黨全面進場

馬比人煲大左

最大問題Ball 被人一pick就要換人或者內線補位，換人就mismatch，補位就被人搓三分空位出嚟。ball對抗性不足搞到咁。

勇士全隊都係一pick就換
好明顯勇士全隊都無對抗性

屌奶星uncle勁撚到

D黑鬼一hi就推鳩人

換ennis la

絕不反波，馬同b，佢地只係岩岩開始打NBA，係需要時間成長

Ennis隻馬嬲廢到

1001

成隊慣左mismatch然後包夾內線,金塊果場做得幾好,之後又西返

不過我地都要正視呢個問題,防守場場都比人打mismatch,
但我地進攻永遠都做唔到呢樣野

Ball一日無中距，一日都做唔到

1000